一路咁食避孕藥有冇問題

避孕藥會hold住個子宮內膜，只要keep住食就唔會黎m. 其實咁樣對身體會唔會唔好？點解？

乜 9 呀
食廿幾日左右停幾日嚟 m 架

所以會有幾粒fake pills 比你，即係iron or vitamin 果幾粒

唔係有兩隻色架咩
會比幾日正常黎m架喎

一直停M

邊個同你講唔會黎m o架

係咪已經有咗

21日要自己停7日
或會有7粒無藥效既丸，睇咩牌子
呢7日會黎m

點會啊
我有食避孕藥 但keep住都有m
只不過每次只有3-5日唔定

咁會唔會好痛？
有無副作用

好痛？ 唔明白呢句
我自己覺得無咩副作用
可能咁啱個牌子隻藥我適應到

聽講食藥 黎m會痛
照你咁講 應該係呢個問題

食避孕藥
反而有助調經 改善經痛嫁

我自己未食之前會痛
開始食之後
基本上無再痛過

食之前無唔舒服 食左之後就黎m有啲痛同埋食慾大左

食得多會prone to thrombosis.
中文好似係血栓

放心，巴打應該無事

我諗樓主意思係話唔食果啲sugar pills
直接繼續keep 住食estrogen 會點

想跟問
個fd 有暗瘡問題 醫生開左抗生素 同避孕丸
醫生話唔洗食sugar pills
直接食有藥效果粒
Keep 住3 個月 其實有冇問題

跟返醫生講嘅食法

抗生素會影響避孕丸功效
唔知點解要咁食
但粒避孕丸應該冇避孕效果

好似唔係隻隻antibiotic 都有interaction
粒避孕藥應該係for acne 多過 contraceptive？

唔知佢食邊隻啦
但我諗住提下佢唔好當粒避孕藥真係可以避孕好啲
都係驚有interaction然後搞出人命

下 唔係經血積喺入面呀 而係子宮內膜變薄反而無乜野會脫落形成經血

想問女仔去旅行要調經唔想果幾日黎m 一般要食避孕藥幾耐 係咪要食足一個月？

最好出藥名，我可以幫你睇睇

啱
cin 尾 antibiotic 有機會
ine 尾 我就睇唔到

不過我只係用Yasmin check interaction，都好難講，佢肯開藥名仲可以睇睇

Doxycycline AN (HCI) and Estelle -35 ED(ethinyloest /cyproterone)

小弟唔是好識
因為佢本身遲左黎m 十幾日
再早兩日睇醫生 話唔要佢有m黎
所以要keep 住食
It means 佢將會有4 個月都唔會黎m

就咁講interactions 兩個source 唔support有, 最後個個無record ethinyloest/Ethinyloestradiol, 但cyproterone就無interaction.

所以上面位清對於 reduce contraceptive effect的擔心就唔洗

如果你想知其他特定info,有無咩特別suggestions, 諸如此類都可以問問我，當然唔一定樣樣講答，不過點都有d source back up吓

不過正常而言，醫生應該已經counsel 過，如果隻藥有盒，咁應該都有Consumer Medicine Information 之類的說明書。

四個月其實應該唔會有長期影響

用應該唔係因為我9up

而係其實好多西藥自己都唔知發生咩事
同時每個人對同一隻藥物都可以有唔同反應

潛在的長期影響

change in mating preferences
change in reacting to erotic stimuli
Inconsistent mood sway(may be beneficial or increase risk of depression)

但其實通常都無咩，想深究可入link睇article

一直食咪塞爆左個子宮囉

長期食係咪會導致不孕？

唔係呀，樓豬你已經有咗啦

會生唔到

你思想仲停留左係10幾20年前

上下c9 kingdom睇下 大把人話想生生唔到

之前同人討論過啦 醫生話冇野 可以食
啲仆街垃圾都會話唔啱

上你老母咩 醫生唔信信forum

on9 咁你食飽佢 個人經驗唔信走去信醫生

其實都諗過食唔食
但又唔知會唔會對身體唔好
有人話好有人話唔好

有時用套好快就痛 好無癮
呢兩個月有幾次唔用套冇內射
我period平均40日以上試過53日
呢段期間都有少少驚
今個月第45日都未黎

用ky啦

有呀 用過兩隻都好快乾

香港性教育落後得可憐

真係好睇得出性教育為零

生唔到原因有好多
大把女仔唔養好子宮成日飲凍嘢食寒嘢緊係唔易有
同埋不嬲都話 避孕好似好難咁 但其實要有bb都好難
唔係點解啲人想造人時男女方都要一齊不停咁睇中醫等中招
你所講嘅所謂個人經驗 根本就好多外在因素
的確新款嘅避孕藥係對人體無害 好多醫生都咁講 好多科研都有證實過
你中意咪繼續上c9 kingdom 聽啲無知婦孺講

你想調經去睇醫生
通常都係開返避孕藥俾你食
睇下你覺得副作用定經期不定對你既影響大d

有分21日同28日，21日就要停7日再食，28日就可以唔停咁食，28日個啲多數都有7日係啲類似安慰劑嘅藥，比啲驚唔記得或者唔中意記時間嘅人食。
利申，真巴，發夢係咁講

但其實中藥有冇用？淨係覺得要不斷睇好曬錢

上網睇 有啲女人食左十幾年 停左就唔識自己黎 同埋啲m分量好飄忽 避孕丸其實都影響hormones

都係個句 幾安全都好 好人好者咪亂食藥

所以話連登仔真係智障多，醫生又唔信，街邊藥房有藥劑師唔去問
都算，竟然信連登仔走上黎連登開post?

連登醫生>>>>診所/醫院醫生

反而想知可唔可以食下停下，例如食半年停半年咁

會有咩影響？

男人老狗食乜撚避孕丸？

唔可以話冇用 有啲醫師夾你都最少半年
我藥齡都有五六年 當中轉個好多個 都係食就黎 唔食就唔黎 都定唔到 最後靠運動+作息定時+成日飲祛濕補血茶 先識黎 但都係1.5個月黎一次

你經期有問題 建議去婦科超下子宮 睇下有冇問題
我之前照到多囊

事前版keep住食基本上冇問題
事後版就唔得

中藥唔係仲貴過西醫咩
睇過幾次
診金唔包藥收成五舊幾水

你拎中藥同避孕丸黎比 一定貴好多啦
我西醫都剩係睇一次 睇下子宮有冇野姐 求個安心 都係幾百蚊

會呀，唔黎m啲陰氣會留哂係身體，唔駛採陽補陰tim，最好就一日一粒啦

身邊其實好多事例係 食避孕丸食到生唔到仔
雖然有醫學證明話呢啲野對身體無害，但守舊思想都係覺得 藥有三分毒 唔食好過食

正，永久避孕

唔好強行調經， 調經係比經期唔準既人用，
你本身經期準既唔好自己打亂佢

身邊其實好多事例係食避孕丸會IQ 200

本身身邊都有人週期咁長所以冇乜為意
但自己都覺得有啲問題
但排公立咪要好耐 不過就算睇私家都要等轉介

無知

有啲婦科醫生佢地自己有超聲波既機 我睇一次就600蚊左右 你都可以排政府 去預約普通科 話經期唔準 想轉介去醫院專科 佢就會比文件你去登記 真係要等半年至一年

屌那媽 我曾經睇關嘉美 佢轉介我去化驗所照 乜柒都照唔到 用左二千銀呀！ 絲打你問問身邊朋友有冇睇開醫生好介紹

本身香港唔小女性根本身體弱 懷孕能力差
好多連蛋都冇粒 卵巢功能根本弱得離譜

不育醫生都係用類避孕藥去提升卵巢能力
避孕藥唔係一套阻止黎經 而係利用經期不同激素分泌去呃身體已排卵 因為無任何卵子排出 所以唔會懷疑 避孕方法目的係唔想卵子同精子遇見或受精卵床 前者較多 後者只有子宮環

你自己google下女性不育醫生會提議乜野

香港地唔小女性身體差 加上太瘦 根本身體真係分唔到幾多營養
加上月經會流失鐵質 香港地唔小女性月經好小量 身體鐵質根本唔夠
避孕藥如果食足廿八日 月經果幾日d丸仔係鐵質丸仔 係幫女性提供返造血元素

咪覺得藥係一回對身體唔好既事 唔好既話人類壽命唔會大幅高過古時 你病咗唔食藥咩 唔食藥死得仲快
你唔想病就補下身體 唔好食過量

避孕藥係有風險 解釋咁多唔係無一壞處 食避孕藥會易有心血管病 靜脈曲張既情況 不過唔食既大把女性都有 因為小做運動 長期坐或企 令腿部肌肉冇運動情況下令血管功能差咗 血推唔返上上身 令腿部易積累血 現青筋

身邊啲女一係準時 一係就唔睇
我諗佢地都冇乜介紹 我之前上網search過都話有幾隻病會拎經期遲黎

我有多囊 照到知結果就冇再睇 醫生都話冇得醫既 少啲暗瘡就食避孕丸咁 我冇長期食喇 同埋我怕病變同生唔到仔 改善身體最重要

戎銘東醫生 惡啲 但幾好 想睇就去試試

話會不孕唔食個d根本就係垃圾港女 講野都唔撚用腦

同佢解釋咁多做乜

除咗畀佢睇 畀其他人了解下
避孕藥係咩一回事
香港地唔小女性 經血唔多 身體弱 因為卵巢機能一開始定咗幾多就幾多
女性自己要了解 當有事先黎補夠 大遲啦

想知食咗係咪一定會肥？
有個中同食到漲曬

咪係 食事前根本冇問題

有哂臨床經驗證明冇問題
事前藥都有幾十年歷史啦 點解2018年既人都仲係唔認識

咪係Steve jobs都係信咩自然療法 唔肯食藥先搞到咁早死

又唔可以話完全無問題既
只不過依家既新藥係副作用越黎越少
而且我覺得係因人而異
驚既就睇醫生 搵隻同你夾既事前就ok

依家啲人係連醫生開俾佢都話唔撚食得呀

根本無問題
男既帶埋套 女就自己食藥 雙重保障有咩唔好
自己都係去診所開藥
食左幾年都無問題
想生仔早半年停藥就得 生唔出多數係無調理好自己身體 一係就撞唔岩時間行埋

但食藥就幾麻煩嘅 每一日同一個時間食
第一次食就嚟m第一日食
不過真係要保障自己

啲臭闣走撚曬

閪

講經驗？

利申：長期食開避孕藥，生兩胎

你知唔知食避孕丸可以預防卵巢同子宮內膜病變？

我唔知 我剩係知我係個姨媽唔準(唔會黎m)既人 食避孕丸係治標唔治本 我唔解決根本問題 將來我要生仔 經歷好多痛苦、洗好多錢都未必成功
就算幾痛 能夠自然排卵係福氣
當然你目標要避孕就食啦

咁你搵唔搵到辦法治本？
如果搵唔到連標都唔治唔理佢咪仲衰

同埋做ivf懷孕之前都係要食幾個cycle避孕丸，點解你會覺得食左避孕丸會以後生唔到仔，婦科會用黎醫好多不育情況例如朱古力瘤，如果係會生唔到仔嘅，外國咪好多不育嘅女人？

我就係搵到 女都生左個 叫唔叫証明到我既睇法？
食避孕丸同中藥谷m只係命令我子宮排卵 我要既係唔食都黎到m 所以咪話對我既卵巢多囊病治標唔治本囉 醫生直情話冇得醫 想少啲暗瘡先食 唔黎m都冇所謂 我以前都食過一排避孕丸 發覺m量一個月比一個月少 停左食了 但我唔理啲姨媽 人工受孕邊有咁易成功？同埋我冇唔理姨媽 我仲好緊張 日日去跑步 飲食戒清 日日煲祛濕茶飲 食supplement 早睡早起 冇再食藥 先黎到m
我冇提過其他病唔好食避孕丸黎醫 我都唔了解朱古力瘤其他婦女病成因 我都建議姨媽奇奇怪怪 好去照下超聲波

會唔會肥

恭喜你呀！你好disciplined!

其實我見過唔少pcos 食左避孕丸之後都一樣生到，所以先想講其實食避孕丸唔關生唔到仔事，同埋食緊避孕丸姨媽少係正常，因為內膜薄左做緊避孕效果嘛，停左會多返

Anyway, 你可以唔靠藥物靠自己日日disciplined 做運動戒口真係好佩服

有啲病冇得根治要食避孕丸冇辦法啦 長期依賴藥物 有時會好沮喪
我係個好貪靚既人 我接受唔到多瘡又面黃 呢個病17歲開始搞到我24歲
因為我覺得子宮根本未ready 先唔黎m 長期逼佢黎m 身體會愈來愈虧 唔夠血嘛
我講出黎只係想比啲希望同我有相同病徵既人 有啲真係食食下避孕丸會好返既 但最大原因係有規舉既生活習慣
唔好因爲醫生話冇得醫而唔理同放棄 識人唔理 到三十幾四十想要bb 去埋泰國做人工受孕都唔成功

可唔可以講多啲你平時飲食會食啲咩同飲緊咩supplement ?

利申 都係多襄